是咁的，早幾日行出街同個細路女玩踩腳

話說早幾日落雨，
我就行咗落街，見到有個水氹，
我望咗一眼，
覺得佢好嘔心，
之後忍唔住係咁踩！踩！踩！
直至水中倒影消失。

可惜唔係所以野都盡如人意，
我望向左邊，
有塊玻璃，
反射之下，
我又再次見到我憎嘅野，
但我知道唔可以打爆塊玻璃

我意思係所有野啊 屌你

突然有個細路女行去我身邊，
瞪咗我一眼，
我望住佢雙眼，
ha，似曾相識，
我想問佢『幾大？』，
但係把口竟然講咗『幾錢？』

點知佢臉帶笑容，慢慢行去我格離，
舉起佢短短嘅左腳，
狠狠地踩咗我一腳，
『哥哥我地玩踩腳啊』細路女天真咁講，

on99

我冇理佢，靜靜行咗埋一邊，
點知佢一個空中360度轉身又閃番去我身前
『哥哥我地玩踩腳啊』
我即刻學巴利插個水，啊唔係，係插個花想擺脫佢，
點知佢iverson上身，向左方假晃一下，
我始終走唔到
『哥哥我地玩踩腳啊』
『哥哥我地玩踩腳啊』
『哥哥我地玩踩腳啊』細路女一直loop

但係我都唔係郭富城嘅弱
我使出我喺師傅游一橋到學到嘅絕技，
喺背後拎出倚天Cue，
打出一招七重天，

147度！！！！！！！

個細路女就俾我推趺喺地上

點知佢一個鯉魚翻身，
空中跳起時雙腳一蹬，
落地時佢嘅雙腳正好踏係我雙腳上，

『1 2 3』妹妹大大聲數
我已經再擺脫唔到！！

『我嬴咗 』妹妹天真地笑著

你唔係踩斷左人地隻腳下話

緊住佢開口答我問題
『你啱啱問我幾錢？』
『1q147啊！！！！！！！！！！俾錢！』佢接話道，我看到佢天真嘅笑容，我更加確定我嘅想法，
我轉身準備遠去，
但係心頭一沉，
從褲後拎出銀包，拎出一張100蚊紙同一張50蚊紙，
交去佢手上。

附近d人多得你唔少

佢笑一笑轉身就走，
我下意識地360度轉身，
屌，原來冇轉過。
但係輸人唔輸陣，呢個時候我再轉身就輸了，
我昂首闊步，用moonwalk向後移動，
離開呢個傷心地。

咪住...點解好似少咗啲野....

若有所思我望住細路女嘅背影，
突然恍然大悟！！！！！

『3蚊！！！！找錢！！！』

好睇

你係病長定院長

你叫同事留定床位啦

空中360轉身有畫面

繼續唔好停

睇過

張信巴打係唔係到 好掛住你

睇錯咗玩腳

搵我做咩 高登pm我咪得